**Krita: иллюстрированное руководство начинающего художника на русском**

![](https://zenway.ru/uploads/knigi/krita.png)

Архив 7Z поделённый на четыре части, или скачать PDF / 32,9Мб с ЯндексДиска:

https://yadi.sk/i/Zd9h7vgz6ZY_Gw